\begin{description}

\item [AJAX] (\textit{Asynchronous Javascript and XML}) - sistem za asinkrono komuniciranje web aplikacije i web poslužitelja bez da se naruši pregledavanje web stranice

\item [ceh] - zajednica igrača združenih radi kontinuiranog surađivanja i lakšeg savladavanja ciljeva

\item [CMS] (\textit{Content Management System}) - sustav koji omogućuje upravljanje sadržajem

\item [CSS] (\textit{Cascading Style Sheets}) - jezik koji služi za opis izgleda i stila HTML dokumenta

\item [HTML] (\textit{Hypertext Markup Language}) - prezentacijski jezik za izradu web stranica pomoću kojeg se oblikuje sadržaj web stranice neovisno o pregledniku ili operativnom sustavu korisnika

\item [klasa] - način raspoznavanja moći, mogućnosti i drugih atributa likova u video igrama

\item [MMO] (\textit{Massively Multiplayer Online}) - online igra koja podržava velike brojeve igrača, obično od nekoliko stotina do nekoliko tisuća

\end{description}
